Denne git repository indeholder materialer i forbindelse med 4. semester på UCL datamatiker. Beskrivelser af materialer, samt mere info omkring arbejdet udført på 4. semester kan findes på porteføljen: https://patricklar.wordpress.com/
